點解連登呢排多左咁多屌毒撚post?

屌 舊高登開始不嬲都係毒撚論壇黎嫁啦
自從有班mk5p走左入黎
就好似西班牙佬屠殺美洲人咁
日日笑鳩d人係毒撚
究竟想點？
其實自從兩三年前已經係咁
d新高登仔好鐘意笑鳩人毒撚
就好似西班牙佬走去美洲笑鳩人地係美洲紅番咁
平時我都忍，但係呢排多左好多呢d post 真係忍唔住出聲了

完全係對毒撚嘅侵略

認同

變左mk仔 forum啦

無晒生存空間

冇咖啦 依到冇毒撚咖啦

死毒撚

毒撚無做乜 都要俾人屌

尤其acg毒撚